[638]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(467)金采源生日粗卡

HAPPY CHAEWON DAY

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

我愛采源
采源愛我

Android版肯上架未呀...

想問下第二項點解？

留完名瞓
隻game專醫失眠

Po多次
我老婆生快

我愛采源
采源愛大家

Schedule 要1張lv40
Android 係咪未有得down

お仕事玩到40lv
唔知韓文係咩

happy birthday

有

有啦

po 多次

玩得la

Chaewon生日粗卡。

채원아~생일 축하해
呀源生日快樂

rocket punch全隊越睇越靚女

采源生日粗卡留名

終於有啦

隻game有bug
原本有AP 9/5 玩咗次10倍schedule就變0

Happy Birthday

LM
采源生日粗卡

我愛蛙蛙 蛙蛙愛我

首BGM都唔係negoya黎既

咁快入坑

完全唔知隻game發生緊咩事

嗚呀生日快樂

采源生日快樂

有無清知依個任務係做咩

糞驚 不了

棄驚保平安

升下哩度

add左

課石比想像中平

Dahyun幾靚女

新po lm
呀源生日快樂

多腎

你現正聚腳在遊戲台。

Apps台呀

呢到成日變

武林收埋左個門面

生日快樂，采源

LM

生日源個張都幾勁 B中石必有2舊

#HappyChaewonDay

其實出普通音game會好玩d

邊個巴打

隻game 真心膠
all in 每月課12名 private mail 好過

隻game差啲玩到瞓著

課啦

上兩個月開始已課足12個

diu我真係唔小心喺梳化瞓咗 啱啱先札醒咗

# 1 d圖好高質

教學都過唔到就del左

咁又唔會嘅 我想儲齊啲卡同解鎖曬啲劇情

有排你儲 2張同樣合成仲會變樣

認同

元英彩燕雙三星，有興趣自己拎
攞咗留句thx就得

隻驚仲無聊過乃木戀...刷咗彩元三星起手hea玩算

唔諗住DL了

真當年乃木戀仲好玩
整音驚普普通通咪仲好 想整偶像育成又唔夠好
而且啲公仔除咗nako同hi 其他我覺得都麻麻地
akb當年隻音遊整得仲Q過幾班
雖然我幾欣賞有女性路線行我終於唔洗次次都溝女

但得罪講句 唔係有iz*one加持食fans向，等執
可能偶像育成有玩開imas sc嗰種 覺得好有對比

一個打開機既人玩呢隻game會有咩諗法

Lm
彩元生日快樂

悶

暫時個目標係儲齊佢

150石彩元生日裙 有乜用

換裝 ，出卡隻彩元會變咗著生日裙

即係無用啦

留名等睇隻驚有人翻譯教點玩

今日8月1係我地彩元生日 同埋我有返data既一日

Added

隻game真係頂唔順
過咗教學我就del鬼咗

換左3星唔見人

重開

隻驚好似玩猜拳咁
一隻就佢出乜（成員，圖案）
你出乜 最好成員同圖案一樣
或者成員一樣或圖案一樣就ok
儲齊條bar就開始成功同計CP

另一隻就卡牌遊戲
有三回合揀
分別有成員卡同圖樣
最好係揀成員同圖樣三張
其次同成員或者同圖樣
兩樣都冇你呢回合皮已收

成就 可唔可以翻下

隻驚可以話唔洗用腦
刷分應該幾輕鬆

Btw 另外個個邊同fgo一樣樣

等生日V

今日咁忙會唔會有

卜街金卡抽3星中油

采源生日粗卡嘻

送頭嗰十抽？

重溫

有個買一次果個 抽一張必中3星卡抽

你咁快有1500石

我買左小天使條裙

唔係呀 有個只係買一張金卡抽一張3星

好快就冇

Psycho-Pass作者twitter

可惜已變油飯

gif

隻game我已經要等新故事同聽日既日替任
主線10個ch. 2個日替任 全部打完
4個jobs都40lv
jobs去到50lv但冇咁多體刷
而家強迫症慢慢刷爆d colorful talk
再刷d信賴度開個人故事

黑髮櫻

痴線佬 連特技發動條件都未摸到
啲成就又卡又唔知咩黎 你已經暫時爆機咁制

佢地搞乜

特技發動咪佢任務個3個MB
你個隊又有同一個MB就會有特技發動

今晚幾點直播

有冇大candy攻略 黃色1粒都無

應該要等日替打
3星卡打主線都係出方型,冇心型

屌...

ig 蛙真

奶

櫻

娜

HI

元

係咪呢段時間抽個d都會係油

蛙

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

你地等1500石先抽定即抽算
同埋有無話抽邊個pool最好？

蛙
btw, 采源額頭

有個POOL係可以指定拎一張3星
抽左呢個先
可以拎去同佢送金幣拎既3星卡開花

要做啲乜嘢

個故事好唔好睇咁玩法，中途有冇悶到訓著

用油卡同蛙卡

你見我打到咁就知我飛晒冇睇
遲下慢慢睇返都唔都遲
BTW有人睇過下話圍繞住食食食食食

終於清曬啲星 唔該曬

有冇人小遊戲對話100%有咩用？

戒咗手遊好耐， 哩隻驚都無辦法令我重拾得返沉迷返

呢隻GAME唔係IONE FANS真係玩唔到落去

好多真蛙

哩隻驚悶到可以玩到瞓著

bis 9月號

勁似細個嗰時都唔玩嗰d flash game
不過都係玩抽卡爽個下

【中字】190731 IZ*ONE ARCADE EP.07

睇髮色就知係舊相 快啲同彩元影返新相返來

隻手仔真係好肥好得意

新代言有活動

賠償竟然唔係派石而係派卷, 營運都幾姑寒吓

有成就獎勵 好多石

中間嗰個係咩

clear三次

姐係成功做到 唔掉野? 個機率好奇怪 有時係咁得有時係咁唔得

Finish就得
我未試過唔得

10抽1張保底3星其餘1

我啲星星已經清哂啲體力都唔知做乜

咁撚快

10個主線清哂?

刷日替儲下糖

i mean解鎖咗嘅
schedule clear40次仲未做

mgma彩排

我都唔知玩緊咩
0日文知識

我之前都係鳩up下姐
點知真係有人搵到證據pd48造馬

求中翻

引隔離po巨巨CM：

舊年只係整到有兩個票數差一樣
今年整得差過上年

之前見到個表笑死 做假都唔好咁明顯啦

其實造假既staff已經算係數學奇才
搵到佢造假既人更加癡線

其實揾係唔難有程式係可以自動分析嗰堆數字有咩關連
問題係班粉絲咁有心真係去check

最勁係izone班飯一早已經接受左個個都要做油飯
反而係今年d人幫我地搵返出黎

蛙蛙啲劇情到3-4就卡LOADING

應該係開發方無諗住非izone fans會玩。

出音game好過啦

而家呢間廠有無出過音game？

今年誇張到
48既收視 但票數可以同s2差唔多

無, 得卡game同轉珠game
我覺得IONE啲歌好岩音game, 例如negoya同airplane

幾時先會成真

間廠無做過音game，佢梗係唔會為咗班飯開發個音game系統。

估唔到今年決賽收視咁高，不過希望嚟緊2年內唔好再做下一季

櫻花成個星期都冇喵

都係既, 況且隻game得年半貨仔

其實間廠本身業務同條team都唔係做開game嘅 更加唔知乜野game先受歡迎啦
之前簡單整左一、兩隻又賣到喎 咁就緊係繼續整依類game啦

大家課左未

今後，對izone相當重要既數字除咗有20210429，仲有445.2178。

奈喵

唔準打飛機

好得意

Cls你秒回得咁撚快

扮緊工

想買布丁狗airpods保護套

真好

想做隻布丁狗

蕊！

張相影到高朱有 小小 Kei 既 Feel

v!!!

要返工睇唔到v

燈到有v

❤️

仲話今日好忙

結果都要染返啡

VVVVVVVVVVVVVVVVV

有人係咁咳

權F送定情介指

武林情侶戒

純開始食

諗咗好耐係邊個嚟...

蛋糕小偷姜惠元

黑色

櫻都係咁食

唔理佢地講乜 係咁食

講完祝福語會唔會個蛋糕已經食哂

可能係其他色 等甩

係咁食

睇到深紫嚟或者深藍

如果係咁既話應該係會甩做其他色

原來清純都幾

喂

清純已經食緊炸雞

Wow

個個都坐大脾 得hi同奈仲未習慣坐大脾

蛙最後

深情對望

不嬲都話係全隊第二

無紅地

我由頭播到尾

咁倒數第一係邊個?

唔好諗呢啲 壞腦

你

無可能

冇紅地毯相j on99

大家都是A以下 不用深究太多

係唔係因為掛住開v所以冇時間行紅地氈

櫻花應該搵返以前日本髮型師整個頭

【中字】安宥真 IZ*ONE Rememberz 遊戲劇情（更至1-5）

打好耐都仲未儲到千五石

想知果個445.2178係咩黎 用另一個數代替會點
都係最左果個會唔同

嗰個數簡單啲嚟講算係一個公倍數 換咗第二個數就最後嗰個數出嚟會唔同 但都會俾人揾到堆數有關連

係公因數 打錯

呢個係基數黎，乘以唔同既數字再四寫五入，就可以得出各人既票數。

正常如果無造票既話，無咩可能咁啱全部票數都係某個數字既倍數。

咁講易明啲

比人搵到證據都係打擊公司者，都打擊唔到個團啦

咁有咩意思 個公因數轉左第二個既話 第一個數(上面講staff入既變數) 咪會轉

真係唔明個chart先問下

即係整定445.2178係倍數，再亂塞

個總票數點都會係某數字既倍數黎

我意思係個基數點轉都得 總票數維持不變 都係最左果行數(上面講staff入既變數)會轉

定係staff入既變數係有根據

千三多啲

我説在坐各位都是

點解你哋可以有咁多石

基數轉咗既話，乘出黎既各人最終得票數都會轉。staff入既變數就唔知有咩根據，但就好可能係佢地諗好各參賽者既排名之後，先至分配個變數畀佢地。

通常新game都好多石拎, 呢隻係例外
btw, 仲未知點樣可以易啲出到特技

izone~

親生係唔同d

成洙萬歲

同member出特技

有獎攞

啱啱一開嚟睇就見到攞獎

原來係咁

見到寫住fantasy

曜日 主線頭2個打曬全部3星 等緊回ap 打夠40lv就開主線

同一張卡要5張先可以升滿

我都打哂喎

剩間有highlight

邊到睇？

係咁做累計嗰啲成就

係打擊唔到
不過害左好多人喎
仲要咁樣捧左油婦上去

禮物嗰個做唔到

送嘢？ 我照彈咗 重on就話我做完新手任

我唔得

生日v咁短既

咁似毅進制既

要MGMA

要去攞奬呀

我都送唔到

采元生日 有無邊間舖有杯套小卡送？

我已經十抽過 宜家1000幾石 就快可以再十抽多次

妖我笑咗

仲要幾首歌就到izone出場

遲嚟
完咗未？

攞咗一個獎 未表演

就到表演

求link

就到ione 佢地去左準備 唔係位

來了

有冇人覺得櫻花覺頭其實唔係黑色嚟覺得有啲勁深藍深紫feel

啲應援

之前染過啦，係日本染過深紫

牙櫻個CANADA

個場有咁多個團都可以咁多人應援，仲要勁多人攞住應援燈

Highlight個INTRO唔錯

真係勁 好大聲

個團最大得Twice 同ione

CRYSTAL*IZ

仲有男團呢

wannaone嗰堆大聲到

竟然有訪問

安狗狗愈來愈大隻，佢仲係發育年齡，點搞呀

有咩問題 咁撚正。。。。。

荃灣線

[#MGMA] IZ*ONE_Highlight

[#MGMA] IZ*ONE_Violeta

男團得堆 Wanna One 後續團
同Twice 加 ione 無得比

這些機會

Most popular artists

仲有獎既

親生女得太明顯

仲要自己友頒

講咩

做乜個個好似漲晒咁

成班呆晒個樣

今日場live啲鏡頭不得了

班01‘s 收左工？

過左10點唔比出鏡?

收左工啦

原來有the top artist 怪唔得知頒most popular artist 比班囡

靚到癲

咁樣睇好紫好正

好似無線分豬肉咁

紫我紫控

擺明 無啦啦多個無聽過嘅獎

靚到吖

見到個油b slogan

VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

Vvvvvv

V

權著呢件衫CLS

我望咗去後面個女歌手（？）條事業缐

姐姐line

exy嚟

係咪EXY嚟 幾有料

唔出得鏡有蛙把聲結尾

Exy又係好東西

I-I-IZ*ONE

夾出嚟

我地追開班女 有一半2300 後都唔出得鏡

咁就完

우리가 누구? I I IZ*ONE

跟光北日日食

同權f都係95line

以前覺得exy好似呀瓏

係似

一入去就完左

1號就完講多次生日快樂

加拿大

Lm for 金采源生日快樂

佢都係今日生日

原來都有人覺得係

但係點解itzy五個都出得嘅
兩個01一個03
我到而家都唔知究竟係點

靚

ME TOO
我老婆今日都好靚呀

真，大隻先正

有無睇到條片係呀權行左落台 比呀演拉返返去

要跟日本

發育唔大隻點叫發育

笑左

亂到飛起原來日本都要跟㗎

【資訊】190801 IZ*ONE 驚喜特別活動

WIZ*ONE :我們的時間

IZ*ONE只為了WIZ*ONE們而開展的驚喜企划特別活動
一日限定！先到的700人！ IZ*ONE和WIZ*ONE一起度過的時間的特別機會！
只要是熱愛IZ*ONE的WIZ*ONE誰都歡迎！
1、前300人 展示會
2、前700人 迷你演唱會
3、只限看展示會的人 隨機抽選一個幸運機會

時間：2019年8月2日
號碼牌發放時間 : 正午12點~
展示會時間 : 午後 3點~6點(預定)
公演時間 : 午後 8點~9點 (預定)

有高清

韓日團

唔熟日本

奶站真係勁快有高清

我都係估

發完育先減返啦，唔係就會變到d港女咁

我要埋你果份

右邊係咪純嚟

後宮持續擴大中

子瑜一早已經俾純食咗

想睇+1

蛙蛙呀哥黎

上次先比紙仔子瑜

高朱c位果part好正

高朱c位 正

成件衫會空間扭曲

crystal*iz

I am watching you

總之係女 清純都要食架啦

呢段做乜

MGMA啲camera work算唔錯

自卑

係香港搞排通頂都排

已經排緊啦

唔洗食女呀你估？

韓國依家已經有人通頂排緊

有講邊到咩

MGMA d應援大聲到主場咁

不 根本就係主場

點知已經有人排緊

對住我心心心心心心心心

原來權同Exy有兩句

金渡我有冇人記得

記得

娜英再唔出真係俾人遺忘。

Banana ?

係。

po過未

Highlight
(link: )
Violeta
(link: )

膠真=手臂控

lm

yuri and chaeryeong waved at each other and chaeryeong immediately asked for yuri's number

Nako fancam

入面好多片

IG

好可愛

采元嗰個係Xr?

應該係8或者7

油

地盤有wifi

真

權

讌

引用以視支持油油

痴線㗎

呢排無咩心情追IONE少上呢度
一上黎發現油B已經唔係一個都走唔甩系列??

713後大和解

完全唔知發生咩事

變負皮系列

任得佢地負，仲好啦無人同我掙我老婆

正5:負6
成班唔識欣賞肉粒既好

終於幫我家彩元開花

放心 只係時間嘅問題

識食

課左幾多

唔睇樣ok既

今日個展覽

0課

成日都官方企位

有我地

成班表面反油
實際係支持油b
周邊又最快賣曬
現場又最多歡呼聲
仲令到油b眼濕濕
我自己就好辛苦先搶到油b slogan

圖2根本係rm

十卜油b

屌你隻揪

我都有張油slogan
個陣囉真真比埋我

有冇剩圖冇中字版

有冇咁正

開花了

個個都係口裡說不
心裡想獨佔
港場已經出賣曬大家

識貨

yuri咁正

求換櫻

影完出返門口先見到實驚喜到爆

仲要唔著鞋

冇櫻......

吸個負評先

油B好正

邊到黎？

真同邊個？ 好蒙

大家姐同hi

啱啱先down memberz
個男女性上面兩個係填咩？

可以轉

我聽唔明人話sor

原來個頭係中間係hi

上面係俾人叫既名
下面係全名

好開心行入以為可以同團員影相，點知見到得個牌個心即時down 哂，影完出去睇返張相一定開心到爆呢個想法好正

但係無得面對面

好想同娜b真b合照

好想同采源權f合照

thx
btw完全唔識日文

你咁搞法即係叫我棄驚啦

一開始個10抽可以一直刷

最高3星？

暫時係

咁得啦
喺油B嘅背後係三星彩元
再攞埋張生日卡
齊咗5張彩元

第一行係user name。
第二行先係想member叫你既名，苗字係姓，名前係名。

名前之後可以改，性別同名前唔會公開俾其他玩家知。

原來係咁,我個時兩個都打同樣既
感謝改正

我老婆采源生日粗卡

牙真駁咗髮？

所以唔明
幾時先可以開技
咁耐以嚟淨係教學開過技之後都冇開過

同member就會開技...

本身有講過一定可以同mb影咩

利申：冇聽過

求翻譯
唔知要做啲咩

設定搵到韓文
sor9咁多位

本身話抽人會有驚喜,而事實係有人入到去影,我同你都無機會,大家 FF 下得唔得呀

遲啲有update㗎

禾櫻哭了
雖然得到了很多人的支持，但是一想到分開的日子更近了，感到很孤獨

刷咗十次都嚟都係得油三星

采元張生日卡開花一次會轉自拍？
定要開花四次

應該係開一次花就會轉樣

Thx
諗緊課唔課好
最後30分鐘

課啦 諗咩

都唔係必3星 個池仲要咁多張3星 未必咁易中生日源

牙真唔好再跟光北食啦

45分鐘

不可不信緣

等更新冇野挽了

咩叫開花？

重複卡有得合成 合完張卡張圖會唔同咗

睇下佢LP多到課左幾多?

我合左d廢卡冇變樣 得3星nako變左張新卡

原來unboxing個陣彩元去左廁所 跟住冇得返去

課金開花

采元

開左花 無得睇返之前個張 圖鑑都無得睇

權直拍

唔係第30抽先必中咩
你課咗幾多?

彩元直拍

課左五舊抽兩次
之前game送既石儲儲埋埋抽左一次十抽

強勁既臂彎。

有奈飯拍呀

巴打幾好野 唔洗第3回必中就中到

IZ*ONE minus Sakura: Together Forever!
Sakura: The day when we have to part ways is getting closer!
WIZ*ONEs: 😰😰😰😰

This was why Sakura was crying at the WIZ*ONE event today, she's sad that the days are going by~ 😭

我講漏咗
係兩次十抽

撳左手邊 最上嗰個 就有得睇返

自膠

蛙蛙直拍

開ser果日玩咗兩粒鐘就無乜點再玩

大輝 being super worried about his deep v neck revealing jacket asked Chaeyeon "You can't see here right?" whilst patting his right chest.
Then you can see Chaeyeon giving him the OK👌🏻sign to tell him it's fine.
LOLS ''I WANNA BE SEXY" DAEHWI IS SO ADORABLE!!

係愛呀

仲喺公司忙緊，收工睇下仲有無精神開驚

今天的'武道館'WIZ*ONE和IZ*ONE的愛情重疊，把它變成了一個非常美妙的地方！” - 宮脇咲良

點解開到花
係咪一定要抽到同卡

第1張可以用金幣換, 第2張可以用1500石抽必中.

係

原來有必中

必中要課金喎

1500石儲到啦

佢有分別你用儲翻黎個D抽唔到

用到
岩岩開咗花喇

唔開花嘅話 佢唔俾你unlock嗰條片

賣同屬性既3星卡都可以

聽講頭先mini-concert好似有啲不愉快嘅事情

唔係好似有 係有
喺twitter睇有唔少fans打成段韓文鬧

第一果個有聲
可能youtube片同傻監影響太深

쌩신인도 아니고 콘서트 실체 3일 꽉꽉 채워서 매진 시킨 팬덤 크기면 게릴라 좀 그만하지..? 특히 인증도 안 받는 무료 선착순 그만 좀 하라구요 이상한 병신들만 몰려가서 이게 뭐하는 ㅋㅋ
係咪話 唔滿意突擊mini concert 同埋頭300個先畀睇搞到啲唔知乜人入咗去睇？

4呢個堅乞人憎，不過成日都見

4乞人憎
但都係 1 同 2 最嚴重影響到 Member

sexualizing her 即係點

係咁大嗌油sexy
但係油未成年 所以唔恰當

【村重SR提到櫻花】190801。

1同2到底做乜鳩
擺明玩嘢

有冇巴打知道依個花要點先食到

點有咖

咁翻譯又好似唔同講法喎
中翻英翻差咁遠既

平行世界？

睇韓文似係鬧
我都唔知搞乜

人哋揸機🤦🏻‍♂️
自己揸機

翻譯錯誤
唔同環境真係可以有好多唔同講法
英翻 : wione唔睇眼色 權喊仲講笑
中翻: wione為了安慰權 同權講笑

到底係點 點解中英意思差咁遠

我覺得就算娜b同權f 2點係正常 但下面嗰幾點都好過分了

我見到有唔少韓文tweet附加粗口

彩元個生日vlive有中字未

唉 第一次就搞成咁

反了反了
就黎正皮多過負皮

應該要有一期卡先畀參與啦

係咪同一條友㩒㗎

咁樣睇又好似好好咁

都唔知即係點

是但啦,永遠都會有人享受有人會不停找錯處架啦,我只想佢地黎香港搞一次就好了

日本就有機
香港 .... 不在市場範圍
最多搞多幾次con

羅生門？

【中字】IZONE手游主線劇情+個人劇情

公海防彈個post不得了

香港bts?

差一個正皮就平反了

光北食子瑜同itzy
食完回到櫻嘅懷抱

正皮ed

偷食完識返屋企

佢ge魔掌點解仲未伸到去Irene 度
咁櫻就有機會同Irene 傾計

奈

純

封面個箭咀指住清純嘅兩個咩字？

反平反迫我負

OGN 2019偶像遊戲運動會提名

接受遊戲豆推薦！
本業：職業玩家 副業：愛豆？
演藝界HOT的遊戲豆
請在留言中推舉吧

ins留言：
fb留言：

💡留言信息
【IZ*ONE 미야와키 사쿠라】
或【IZ*ONE Miyawaki Sakura】
或【 미야와키 사쿠라】

光北

裴老師講彩演

the reporter are like asking the 2019 updated version of dance ranking(?) and then byj says she still thinks chungha and chaeyeon dance really well, then the reporter are asking which one's better, hence byj replied with thw statement that both has different style..

its like if chungha is black, then chaeyeon is white, then they're joking as if chungha and chaeyeon will come out to the screen lmao

個sudden attack配超多音…

點解rememberZ咁少…

ig 天使不得了

因為rememberZ係自己出，sudden attack係收人地老細錢做野。

等 812 跟進事態發展

其實講得呱呱同daengmo既都係知個梗
應該都係真fans 唔會唔尊重掛

自己揸機

人哋揸機

櫻mail靚到痴左線

真喵字都無

始終禾櫻最好

唔同人wor
爭個'R'

牙真玩得好 不過應該無位再上

固定就無 但有可能Guest

玩到才能開花
課住抽？

首抽+儲1500石必中

真真哩排好勤力

奈子影相學曬蛙蛙啲嘢，影相有motion blur

想睇娜B條片

阿純月尾刷完業續又回歸原點

係條片定相

我分開選左櫻 純 nako

俾個play掣相fake咗

啱啱先起身有九個喵

點解漢化呢排咁慢

想棄驚

感覺會加少少分 無pair都會+5經驗

隻辣殺驚賣account有冇人收

演果個又長又多人先耐姐
源生日v同姐line後台v已經有中字

where 求link

香港人加油

maracoa出咗

用D野嬲住個扭曲空間,都啱既

????

thank

髮色又唔同咗?

放過呀權啦

好正

咪撚quote啦

有嘢睇了
mera大神同비몽都有拍 可以自己揾

膠真今日5封mail

正

今日咩event?

KB liiv

有韓國銀行户口

full fancan

偷步流出

回家了

就咁睇出道歌幾好

已經成個韓國人咁

唔錯,幾好

Dahyun靚到，有少少似我個舊同事

Dahyun

唔知佢韓文學成點呢

手幅簿好正

邊度買 想買本

舊圖圖海 想暫時沖淡少少唔開心既事

節目組錫娜b錫到燶
出黎個效果真係好可愛

好prue好true

個衰妹

izone liivcon fancam in 4k (全場cut 28mins)

🥰🥰

Malaysia Chinese newspapers

ベントでIZONEウォニョンの等身大パネルをGETしたファンの帰り道
一緒に帰ろう～www

早晨

nako fancam

油B四連發

肉體飯J死

我認我係衰手多,屌

一起身訓醒睇到油mail 真係

我屌

人哋揸機

中間係乜？

打3次

刷啦望

我都開唔到ch.3 呢兩行點解

第一行係做曬前一個主線 要睇埋對話
第二行就刷扣AP嗰個刷到40LV

大家加油 我刷哂等緊更新

我地都有粒豆

我而家先11⋯⋯

刷緊啲糖
啲3星卡原來要開咗花先解鎖到條片

剩係得真喵表示好爽

課哂12個未

隻game真係唔知點捱多年半玩法無聊都算, 最大問題係佢哋平時咁忙好難成日抽時間去幫隻game影相同拍片, 變咗隻game好難成日出新嘢.

冇野做表示刷緊colorful talk
就黎第5章都刷完
btw打主線打夠500次有500石
未知1000會唔會再送好多有但之後每50次都有石送
冇野做就刷呢個,可以順手解colorful talk

有無0725 VLIVE個中字 BILI一跳跳左去0801

0725無開v

刷緊信賴
有無睇過男女劇情有咩唔同

0723 先岩 夜晚果個

未呀,我一個故仔都未睇
諗住爆晒一個性別一次過睇晒再爆另一邊
而家爆左HI,降,蛙差最後一節

就爆3個 仲諗住爆男女

我係一個失去肝既WIZ*ONE

彩元塊面真係好細好qq

連續打咁多首歌

見到都覺得痛
但証明左日本人對健康好重視

有人睇左傻監未 係咪今集冇公開到提示語？

kura新的不動C

搵人送幾條新短褲俾佢呀唔該

無公開

KB係乜

有冇人估到係咩

琴日個show係KB銀行開既拼盤concert

係到講？我怕好多人未睇喎

估姐都未公開 一係你4重加密

國民銀行

Con既贊助商。

我而家估個提示語啦 未睇既唔好開我加密

仁美好識做話係韓國開左銀行戶口

而家先追返傻監

仆街 對唔住大家 。。。。

尋晚睇仲以為我miss咗睇唔到
原來真係無講提示詞

Between 睇左成個星期itzy 綜藝 開始鐘意呀妹 佢講野好cute

今集娜B好sharp
好可愛

送就要著

全部都好講得野咁 定係因為全隊上先咁
呀妹冇想像中咁呆 勝負慾好高
就咁睇呀演應該呆過佢

我以勁唔記得左指壓板中文係乜

經

你地躝啦,阿妹我架

劇透加密要用4重呀大佬

我未睇呀妖四重pls

未睇唔好開 有圖

你㩒多兩下先打字啦

估你唔到喎

之前佢成日用呀妹圖黎早晨

蕊出晒黎

聽朝有無呀妹先？

之前用阿妹圖講早晨負皮我
睇完一集傻監成班急停轉灣

可能唔係同一班人

我諗嗰陣我未入黎

次次正皮

呆毛

呀真？

日韓都好多idol兼職youtuber。

出咗去發夢手機覆無為意
奶野 sor

依家好多idol係唔係都開youtube channel
不過都冇乜內容咁

你都有啦

好 小心安全

睇完今集傻監 再睇MGMA itzy同ione既互動特別有感覺

同埋有條好似係娜b同佢地既互動 搵唔返

彩演隻狗都食得好過我

見你講一講 都要諗一陣先記得石春路呢個term

淨係個廳都大過唔小人間屋

想做彩演隻狗

係光北屋企打機戈次都見到
間房樓底 高到。。。。

有無得睇返？

呀櫻係show佢無肥過，keep到條腰

汪

咩片

訂閱private mail 啦， 好過癮架

啊妹啲taste 咁特別

我都想知係邊度講

咩特別呀 拎到第三人氣高架

嗰兩日已經係咁見到twitter啲人狂講 而家又要再講

yuri 日韓人氣一直Top

好似係咪都係mail, 佢話打恐怖game嗰次？

見到你地講以為少時嗰個

蟈都top
港場之後我估係香港都有top2
連登又輸

香港覺得冇 啲嘢賣得快覺得係因為多中國人

不過計番通常都係kpop 老人先玩
驚d 細路亂撚講野

IG
雖然同Mail圖一樣

993

004

演喵有有情

貼番ig嘅圖先

唔同㗎 睇真啲

其實IZONE CHU 3 係咪講佢地架私宅生活,佢地輪住去大家架屋企